★韓正提到香港需要解決住屋問題，施永青：「中央這次下了大決心，要在香港做出成績

有地產業人士認為，中央相信解決了房屋問題可緩和政治爭拗，但不會撥內地土地予香港建屋。

中原集團主席施永青指：「中央這次下了大決心，要在香港做出成績，否則作如此大改動，又打回原型，動手又有何用？填海也不用，放寬地積比便可以。」

房委會委員招國偉就認為，政府應加快收回高爾夫球場及棕地程序，以及清晰處理如丁權等的發展爭議。

鬥地主ready

高爾夫球場嗰度講咗幾千年啦
一句唔該1000蚊租咗俾人

房屋台班人點睇

鬥AO 鬥商界

兩大 comdom

放寛地積比 咁益你班地產商

移民撚：關我撚事

唔會做，要做一早做咗

支持中央

屍永清今次仲唔仆街？

房屋台：香港有中英聯合聲明，999年期，唔遵守 我哋會話俾聯合國聽，怕未

地產佬升跌都贏 有成交就得

房屋台表示：97年7月後 一直冬眠

唔起公屋嘅話都係曬撚氣
屌你老母那有錢買樓?

即係之前D政策都係玩玩吓求撚其，鬥地主就即刻認真起嚟；大屍係咪諷刺緊支共

仲未夠迫？

一日一次發言？
有幾想回血

點會鬥地主

咪以為起多D樓係畀你班港豬廢青住, 起嚟都係畀尊貴嘅新香港人住, 點會有你份

以支共一貫嘅思維, 解決住屋問題, [size=6]只要將有住屋問題嘅人解決咗咪得囉[/size=4]

全部港豬廢青, 不論係黃絲定藍屍定係所謂中立, 全部送晒去新疆集中營勞改兼洗洗個腦, 花二三十年時間轉換成爱国爱党嘅湘講仁, 嘅然到時都唔再係香港人囉, 都唔駛返香港啦, 直接係大西北落戶, 永世留係新疆摘棉花貢獻蛆国

準備收丁權

越做越大鑊

丁權

係就好
似氹你開心，實際繼續推高樓價

好呀, 人人有屋住
就唔會有人搞事
支持

新移民人人有屋住
私樓繼續高地價政策

通常CCP「下定大決心」做一樣野
結局都係慘淡收場

好多二線城市樓價都會跌

習總打脫貧攻堅戰 → 降低貧困標準
解決住屋問題 → 人人有劏房床位

有腦搞搞得掂 一早就掂左啦乜野決唔決心呀? 你係一個人?

叫TVB 唔再報導住屋問題就解決問題了國泰民安

今次係鬥地主喎
CCP最叻個範點會衰

關事，盡快甩咗層樓

cctvb+屍永青
公信力100000%

咁係咪即係樓價要跌一半？

充公中原地產，讓施永青成屍
咁已經做出成績
中國共產黨，請向此方向加油

下決心殺死中囯人

人地做agent根本唔算大地產商，真正既地唔係agent擁有
而且佢上左岸，wfc樓市，得閒出黎吹兩句不知幾chill

充公agent有撚用，四大地產，長實 新鴻基 恒基 新世界先係最多地

嗰啲咪係本土派一直爭取嘅方向？？？

綠置居起多啲劏房
一橦樓5千伙

年年都係咁講。。。。

立法政府可以侵佔空置房屋，之後岀信全港要求申報非空置，無回信就全部收返曬做公屋俾中国人住

岩岩房屋台班撚屌先水人上車
話上左車到時再賣樓咪得
問題係到時賣到要蝕幾多

房屋問題由回歸講到而家
得個講字

佢撈代理，貴貴平平都係咁做，
一年5萬宗平均價800萬
同一年10萬宗，平均價400萬，佢一樣賺咁多

其實如果一年起5萬間私樓，個價就唔會今日咁

有邊次唔係下定決心

直接共產

喂喂喂！起咁撚多樓，咁我哋房屋台D業主預期回報點様得到保障先？

諗住可以奶到

關閪樓事咩，成日賴樓價， 取消日日150個同唔好起啲垃圾基建得啦，成撚日用管支人方式管香港人

丁權只係歷史文件

每年加徵1%惡意空置稅, 新舊樓都適用

填平吐露港,淡水湖, 深圳灣等非航線水域

強徵使用/非使用中農地

多多人都夠住

丁權
721班鄉黑變撚哂condom

放寛地積比，個個住摩天大廈

咁請你重推租置

即係共狗咁多年除咗搞事 冇做過任何野

依家就話無樓嘅係社會動蕩根源，到真係搞樓價就有樓供緊嘅變負資產，又會話負資產係社會問題根源。
個問題唔係樓價高低，係社會上流機會少，樓價一千萬平均家庭年收入一百萬二百萬，邊會有人嘈？樓價一百萬但平均年收入一萬，咪又係問題。
同埋依家係政制出現問題，導致其他範疇問題無法有效解決呀

不過只要六月尾美國會係180日count down ufo report 公開外星人
人類就可以住太空船或者住其他地球

地球d屋唔洗再搶

傻啦，大陸一線城巿北上廣深都未搞得掂，仲講香港?

開返木屋區，任人山邊起屋住，d劏房即刻大跌價

丁權落日條款？

趕走晒真正嘅香港人去解決住屋問題

黨話冇事，即係有事
黨話有事，即係冚家鏟咁大件事
黨話大件事，即係等死

而家黨話幫你解決問題

唔驚，無野可以打動樓價，核彈都唔得

仲用緊清朝法律去保障班冚家拎
講出黎都比人笑

全部收歸國有

房委會委員招國偉就認為，政府應加快收回高爾夫球場及棕地程序，以及清晰處理如丁權等的發展爭議

無明日大嶼?

牛屎佬有冇後悔 回應下

笑死，深圳Ｄ樓你越搞越貴喎
香港呢D咁開放嘅經濟你搞到咩
雖然都係中資話事

其實佢冇用喺十那同一個方式管香港人
根本香港好唔同
而家香港狀況係差過支那啲城市

你咁樣諗係錯左

事實上
如果人人有層供緊既樓

香港得做金融服務可以猛咁收錢

普通人做嘅行業生存都可能有問題

咁抬高糧食價都可以，食包米都要供，唔一定要用樓

強制收地無賠償
反對就國安法拉人

咁好心佢用返英國佬管我地嗰套算把啦

鎖區連米都配給
食嘅全中國製

發展晒啲郊野公園同行山地方啦屌

D大陸佬自己房價都係天，一味9up，食屎啦

發撚完夢未
繼續錯判形勢
乜都屈落錢度

1900 封區咁

其實係拆左條深圳河, 將南深圳直接併入北深圳, 咁咪搞掂囉

好似係姓駱嗰個
新年嗰期講會保障香港人生活
我睇完成篇野得呢句記得

鬥乜春地主on99 睇佢咪剷晒郊野公園起樓

駱惠寧：對香港未來提出「四個判斷」

成個月前
佢話逐樣破解香港民生同生活問題

支持放寬地績比 一齊起太空電梯

其實起得越高marginal cost唔是應該越貴咩 真係覺得可以射返曬落消費者咩

首先要鏟除香港班地產商推冧樓價先

諗嚟諗去
就係得融入大灣區
或者
港紙同人民幣掛鈎

呢啲野

千年大計 雄安新區動工未

你阿媽大減價，全部賺夠就得

冇地產代理，每人實名制有1000 尺房

9up架啫，話做就一定成功呀？

而家大陸無房屋問題咩，出咗咁多招咪又係照升

咁梗係要郁9埋AA9啦，成日鼓動市場，擾亂人心

其實咪即係加速明日大嶼
中共自己喺香港買嘅樓都唔少啦 點會郁佢地既利益

我係中國人呀 hi ver 2.0

網民一致讚好
撐

中共式「做出成績」, 即係「虎頭蛇尾」, 又叫做爛尾。

大陸都搞到一鑊粥，香港？
哈！

排隊啦
西部大開發開成點

租管、空置稅、增值稅、累進差餉
順便回血又唔比人套錢移民

除了政府外，地產商同鄉黑就最多土地。

地產商太多錢，玩唔起，香港重要收入來源，香港收入亦太單一，搞完佢地就要諗下庫房收入點黎，有一定程度震盪。

加上中央深圳發展，有恩於香港富豪，繼續需要佢地投資發展香港，特別係明日大嶼項目，所以個人相信唔係搞地產商。

反而鄉黑，真係香港瘀血，佢地對香港無貢獻，趕絕了泛民，現在亦應該到佢地。班鄉黑係政改投票及721單野拖累政府，平時鄉黑又幫唔到咩手。事實上民建聯同鄉黑唔妥唔係咩新鮮事，鄉黑經常被民建聯搶票，削弱地區影響力。

經過19年社運，中央明白單單警隊同鄉黑就夠玩，就算唔夠，深圳派兵著軍裝做野都仲得，反正查案的都係香港警察，剷除異己，順手搞掂佢地。

縱使佢發難，19年社運咁大單野都搞得掂，順理成章收丁，狠狠地同佢哋黎一鑊，咁就最易處理香港問題，贏得掌聲。

實際上搞佢地亦不用花很多兵力，pk鄧亦很清楚佢地有幾多料，唔會再有上世紀咁，村長吹雞一呼百應。收丁時，有幾多人敢抗爭？參考08至17年擁有丁權申請起屋的人不過係2萬人。

就算有多十倍的人有利益衝突，佢地個個都搵夠賺夠，個個身嬌肉貴，有頭有面的早已經在內地有生意，有幾多人衝出黎搏命？

就算佢地爆政府大鑊又點，同樣屈佢哋吹水就得，反正公眾早已經知真相。

現在都已經不用擔心國際反應，收丁權法理基礎亦足夠，佢地出黎搞事就是理虧。林鄭在梁振英年代已很想搞佢，到佢任期將完結，很可狠狠的同佢哋黎一鑊。

房委會委員招國偉就認為，政府應加快收回高爾夫球場及棕地程序，以及清晰處理如丁權等的發展爭議。

老既安樂死，年青既攪bnov
問題解決

唔係真心認為中共會放寬地積比或者大量批地畀地產商，最後賣到貴一貴益曬香港班既得利益者？

特首選舉同立法會改制就係要減低香港商界嘅影響力，仲未聞到棺材香，往佢仲係左派出身

支持解放軍推土機入圍村收地

中國大量爛尾樓

旨意佢？

但不會撥內地土地予香港建屋

咁韓正做左/將會做D乜...??

全球最高爛尾樓

"打造"開放式集中營,一次性解決百萬人的"住"問題.

明日大嶼，幾百萬個單位

中共而家同你講為你好
明日大嶼同擴闊稅基
係幫你解決住屋問題
實際就係為咗中共最想要嘅嘢
香港嘅財政儲備
同迫外資唔經香港直接投資大陸

終國自己D地都搞唔掂啦

又喺度發夢以為中國會俾香港人好過
一早就有心趕絕嘅趕絕，同化嘅同化，用中資取代港資

中聯辦咁多物業兼唔受規管，會唔會開善堂平出租俾香港人？
會唔會停新殖民留返公屋畀香港人？

你估神先咩, 一晚搞掂

每個家庭獲發一間800呎三房加一個工人房單位
全部人即向中共跪拜

我贊成8萬5呀

不過會繼續反你

要波叔學貪曾收錢停起樓？

佢有成交就有錢收,如果樓價跌成交上升佢唔會賺少咗

香港公私營房屋六四比
代表樓價升定跌都死
升：公屋撚，後生屌，怨氣大
跌：業主變負資產，怨氣大

好似新加坡九成置業，升和跌都平安

最死係六四個比例

呢個死亡比例，唔知邊個AO諗出黎？

鬥完地主冇話過分俾你